究竟邊個內射咗潘曉穎？

真心想知邊個喺潘曉穎個姦夫，一督精射冧咗香港，佢究竟有咩感想？有無人識得當事人？ 我覺得佢同陳同佳可以當選2019及2020最有影響力的人，為咗慳個condom， 摧毀咗三大金融中心之一嘅香港
我真喺好想知到邊個咁本事

7一維園見

你可以話佢射冧咗香港，又可以講佢射醒咗香港人

督精好黃

你不明白就吊到你明白為止.jpg

遲死同早死

但代價好大 雖然喺遲早嘅事

就算無佢 都會有其他類似既野
陳同佳只係個藉口

唔係話未來人咩

杜雷斯又可以出新廣告：

Durex keeps you, your partner and the world safe.

中出->逃犯條例->國安法->?

『這世上的第一場戰爭是男人和女人之戰，到現在還沒完結。也會是世界上最後一場戰爭。』
-by 格奧爾格·威廉·弗里德里希·黑格爾

一開始誰會想到只是女方的是一次NTR行為
便會產生這樣可怕的蝴蝶效應。
反送中條例、武漢肺炎、美股四度鎔斷、英國脫歐、伊朗襲擊伊拉克美軍基地、台灣甚至因此立案使通姦罪失效.......
彷彿這個世界上所有狗屁倒灶的事都跟陳同佳產生了量子糾纏。
我們不知道這之還會引發什麼事件
而我們唯一可以掌握的
是我們還未知道那年上了潘曉穎的那個男人的名字。

============================
9年後
地球已經滿目瘡痍
『陳同佳效應』引發的問題已經令全世界經濟退倒了近一百年
中國已是無政府狀態，幾乎被俄羅斯全面接管了
南韓跟北韓已經沒什麼兩樣了
英女皇伊莉莎白二世最後一次在世上面前露面是2025年坐在皇宮的皇座上，老老垂矣的她還帶著清澈的眼光面對媒體，查爾斯目前還是王儲，而且正逐年打破王儲年齡的世界紀錄
但自2025年後伊莉莎白二世再也沒有露面，而皇宮也禁止開放，英國人都相信他們的女皇正用最後的靈能壓制陳同佳效應的破壞。

美國仍保持世界第一科技力，但已經無能力顧及民眾了
米高‧福克斯經過多年解讀尼古拉‧特斯拉遺留的手稿，終於解構了他的《重力動態統一場論》，利用重力可扭曲時間的特質，製造了只能發動一次的時間機器，代價是一百枚核彈爆發產生的功耗。
這會讓2029年的地球毀於一旦，但成功的話卻會挽回這一切！
幾經波折後，一名被選中的戰士被傳送到2019年年初的香港特別行政區，他的任務只有一個，殺死引發陳同佳效應之前的陳同佳。
但沒料想到的
他竟然無可救藥的愛上了潘曉穎.......

電腦大爆炸阿叔

其實連登成日講 中出飛，中出內射

都有d 蝴蝶效應

可能講多d口爆顏射

今日係另一回事

好似係潘生

依個唔錯

綠帽惹的禍

瓦特嘅蒸氣機
高錕嘅光纖
羅伯特嘅原子彈
中國嘅武漢肺炎
某姦夫嘅中出內射
etc.
以上嘅人物/某強國世界發展有重大影響

Don’t be the next ting kai chan

留精不留名是常識吧

哇 有無興趣認真寫 想追

有料話我g，有料話我g呀

都話有bug，單野係18年2月17日發生，你番去19年頭改變到咩？點愛上潘？

愛上.條屍？定愛.上條屍